在五毛的洗版下 連登變成去年六月的模樣

屌曬你班五毛洗版mon po 狗先
相信大家唔多唔少都等緊1月11台灣大選
但係唔好唔記得

Push

push

比佢地攪到

推

光復連儂耗損對家成本

唔知佢地放一次撕紙狗要用幾錢呢

1 11 1 12